《緊急》警狗開咗whatsapp報料熱線，以後見藍屍影大頭一撚定要砌

警狗記招話開咗10個whatsapp用嚟俾市民報料

5566 9500
5566 9501
5566 9502
5566 9503
5566 9504
5566 9505
5566 9506
5566 9507
5566 9508
5566 9509

以後班廢老影人咪撚再講由佢地影，影嘅所有野都會俾狗做證據

自己人都咪撚再打卡影相，無人知你影俾邊個，唔好令本來已經難捉嘅廢藍更加難搞，你每影一張相都係幫緊廢藍做掩護

現場共識係做實事唔打卡嘅，邊個亂鳩咁影就砌得

5566 9500

5566 9501

5566 9502

5566 9503

5566 9504

5566 9505

5566 9506

推

5566 9507

有冇講明乜野情況先可以報料?

玩膠佢咪得
開張太空卡怒send 藍絲相

5566 9508

用太空卡

影相打卡嘅機都打鳩爛佢

打比佢 叫佢夜晚 叫身all尿尿

其實點解唔影返轉頭再報上去呢,等佢地分唔清邊個係藍黃都好
BTW,仲可以報上去蝗國,等佢地TK

報返7.21果d起底

傻豬
呢個咪佢哋目的

狗話任何暴力事件，但可預見廢藍一定係見黑衫就影大頭幫狗做data pool方便清算

全面白色恐怖

記得用太空卡

共狗內鬥手段 白熱化了

藍絲拎武器傷人,係咪照影相去就得?

5566 9509

send左膠相俾佢

文革

公佈出嚟姐係叫各位嚟玩野

send啲黑警揮棍打人/狂射催淚彈片比佢得唔得

見到廢老影一定要阻止

到時唔係拉藍絲，拉閣下

呢個我g持想send gphone俾狗

有咩撚野用？

做好市民舉報藍蛆先

記得用太空卡唔好用自己電話咁傻豬

洗多少少錢,買部屌米 搭多幾張太空卡
係藍絲廢老就影
話佢係到煽動暴力 拎武器傷人

721個班用真No.都唔驚啦

話俾市民報料暴力事件

要玩野報廢藍打人都記得用太空卡到時報咗話請你返去調查然後塔鳩你就柒

1. 報哂元朗荃灣北角d 暴徒
2. 狂send 警察濫用暴力以致市民流升受傷片

其實黃藍真係多數睇樣就分得出 一個廢老一個後生, 佢地肯定拉個後生

true

咪撚再影相

話佢地保護連儂牆拎刀傷人

收集大頭照, 日後一定要防止人再影相
同埋快閃時被藍絲報料, 好似上次42C巴士咁

今朝咪有個廢老瑭雀既, send張無碼相俾班狗啦

2019年喇，唔好仲咁傻覺得報狗係有用啦

加哂入一個group得唔得

林彥邦
反暴力報料熱線
納粹德國時期
據講蓋世太保收到的案件
八成來自告密

文革期間
中共在各處設置「檢舉箱」
獎勵檢舉告密者

而今 香港有反暴力報料熱線
接收「暴力」資料 相片 錄音
即係全民互相監控 鼓勵舉報
父母子女 親朋鄰里 同學師生
無一例外

齊來迎接「新時代」來臨吧

其實都係想群眾鬥群眾
間接鼓勵廢老撩是鬥非，令佢地覺得自己有正當理由去搞事
Send乜都唔係最重要
想搵廢老送頭，製造事端，好仆街

你畀人打會唔會打畀黑社會求助？

見到奶共狗就打 打完就閃

唔會有用的，同打999一樣，咁只會變左舉報自己，廢老乜事都無

塞爆佢

fb大把後生藍絲profile相

次次見啲打卡撚就火滾，就係打卡撚喺到影影影搞到班廢藍可以喺有掩護之下係咁影大頭，宜家仲有個位可以俾佢將啲相集合而唔係send返喺廢老gp到傳

小心自己電話
唔好亂用自己號碼

6. Acceptable Use of our Business Services
Acceptable Use. Company will not (nor assist others to) violate any applicable law, contract, intellectual property, or other third-party right, and Company is solely responsible for its conduct while using our Business Services. Company must not directly, indirectly, or through automated or other means:

; (e) collect information of or about other users in any impermissible or unauthorized manner;
(f) use our Business Services other than for their intended purpose or interfere with, disrupt, negatively affect, or inhibit other users;

更係影埋在場藍絲send 上去
藍黃不分，點都要撚埋藍絲

Sd 哂d廢老比佢地

篤灰熱線

每日收幾Tb既data

2019版文革來了

只會睇住係後生先去查

咁可以理解成=藍絲吹雞熱線

好似幾好加晒入補習gp

往死裡打

大家Report 佢地whatsapp number

令到佢帳戶停權先啦

砌還砌 小心被點相

仲有每晚嗌嗰啲小心鄰居篤灰

所以我無叫你報班廢藍料俾狗，一直都係講防止班廢藍影兄弟

千其唔好send啲驚嚇恐怖相 嚇親班大sir

問一問Whatsapp係咪可以比官方機構咁用

其實有用既 用多幾個太空卡耐唔耐就比啲後生藍絲比佢地夾埋啲藍絲廢老 用死張太空卡好易比人識破

一定要即場搞掂

拎黎篤返d廢老同狗二代灰 可以寫埋隻bot 日日炸爆佢 Whatsapp

Max. Size Video Whatsapp can send= 16MB

撚狗記得用太空卡

good idea

果然係 時代革命

唔信有用，啲狗淨係識得包庇自己友，點會咁好死，分明就係想拎晒你哋異見人士嘅電話大搜捕

打鳩廢老/藍屍之後一定要毀屍滅跡

唔可以就算係Whatsapp Personal同Business 都已經犯左Whatsapp使用條款

大家可以report佢個number

直接爆鳩佢地whatsapp熱線好過啦

見到有人影大頭我影番佢算咩打卡

Send的人獸交既片手比警畜睇

小心比佢track返你轉頭

如果唔私了
日日有上百人被捕

最驚係有手腳傻到以為可以用嚟捉廢藍唔好咁撚蠢呀，你send廢藍俾狗班狗只會請你返去調查再塔鳩你

推給外媒
Chinazi

叫whatsapp ban 9佢ok?

即係又要搞大佢
係美國國家層面上
Facebook係咪容許咁做

係咪要日日black bloc出街

直接report number 比whatsapp 啦

push

【幫手推】不要說「釋放」，試著說「特赦」（4大理由） 好唔好？

send果陣記得轉一兩個字做殘體字

Wtsapp係fb旗下
燒埋豬西百格

人人自危，唔知旁邊嗰個影乜鳩

全民做實事不打卡，咁班廢藍就無咁易大搖大擺影手足

推到Facebook回應
係咪容許Whatsapp用黎收集個人資料

可以做左先
不過朱閪

太空卡

可以試下report，有恐怖組織用於發放，訊息

太空卡+機

高科技版文革

捉鬼啦

根本就係開嚟俾廢藍篤灰

用textnow啦

連太空卡既錢都唔洗買

由其嗰類 一開就有尖叫女聲 驚嚇女鬼片比大Sir

呢個報料 即係合理化藍絲既起底行為

藍絲

恐怖組織用於發放訊息

後生大隻黃絲啊sir

可唔可以影返啲廢老報佢地？？？

總之見到藍絲就影鳩佢報左先

狗話打唔通，只收whatsapp wsg

日日send蓮蓬lin圖.gif

仔搵老豆老母大把料sd

你唔係市民咩？佢地咁鍾意有人報料咪報多啲x料俾佢地囉

有人影大頭你係應該打柒佢而唔係影返佢

岩啦係咁傳送違例泊車資料俾佢地
慢慢做

對

用fake news 搞掂佢

唔好用自己電話send message。

無叫過用嚟報廢藍俾狗，我一直都講緊要防止廢藍篤灰，睇完內文先覆

其實侵犯個人私隠可唔可以叫whatsapp ban佢d號碼？

SEND返晒老豆搵仔班狗出去先啦

仲可以影啲休警攞伸縮警棍打人，話有人冒警

老佬搵仔啲圖 會唔會拉錯狗仔

首先，破壞電話>私了

提醒啫

瘋狂亂SEND野比佢都好, 佢咪當資料分析用
最切實係要Facebook回應

facebook想入支那市場好耐豬閪百格會賣港有幾撚奇？

重點

手足先保護好自己

廢藍見黑衫就影

report佢whatsapp 班狗遲啲咪用wechat 帳號, 班狗要咁搞都無用

係時侯down定two girl one cup
killerjo
蓬蓮圖

只會請你返去調查再塔鳩返你

一單還一單呀
佢用Wechat先算

我地係甲由

會唔會怕打錯花生友？

我地保護好自己個樣同衫/袋/鞋/飾物仲好

除非除非佢係係我地換衫走果時影大頭/100%確認佢影緊人大頭，如果唔係我怕打錯人

你係，我唔係㗎！好多藍c都話自己係人㗎，我都覺得佢似曱甴多好多

然後請你返去調查再塔鳩埋你，唔好咁傻以為真係俾你用嚟報廢藍用

CLS 天羅地網

陳小春跳閘.gif

send番d狗圖比佢地
老豆搵仔source

太空卡
用新機

唔好狂 send ，要扮到自己係藍屍咁，唔係佢 block 左就好快玩完

其實上一代真係改唔到打卡習慣
上禮拜都仲見到個阿姨影大群諗住打卡
係都唔明點解要對住人個樣影，影後尾枕係咪唔得？

啱先有po話連啲姐姐都有篤灰熱線
但每禮拜日出去肯定會遇到佢哋喺度影遊行
佢部手機掉又唔係，唔掉又唔係

太空卡囉屌。。。

一直以嚟最正確嘅做法，前後唔洗30秒，參考橋拍電話巴

乜鳩嘢違例拍車之類都可啦
( 影藍屍唔好話佢藍屍掉轉講唔洗教
另外最好唔好用自己電話whatsapp 有晒電話number記錄一有咩事好唔抵

最起碼電話要報廢

唔會，只會拉鳩你

根本就係比啲仆街藍絲影大頭專用

影番佢 報料

蝗國打人又扮香港 大家自動波

太空卡太空機 報721

所以要推全民做實事不打卡不鳩影，咁班廢藍一想影人就無所遁形，即刻溶柒佢老母爛臭閪冚家剷

呢個正

屌 文革啊？ 人民鬥人民
根本合理化班藍絲起底行為

樓主會唔會太天真⋯
擺明係專for藍絲篤灰
之前三個月有無一個藍絲當場俾人拉過？
更莫講話721同831

咁緊係講緊用太空卡啦師兄

Push 以後影相打卡要小心影到手足

所以話要全民做實事，不打卡，不鳩影，咁班廢藍就無咁易大搖大擺影手足，當大家共識咗唔會亂影，廢藍一舉機就無所遁形

私隠專員公署仲唔出黎講野？

要用埋太空機

協助調查係可以唔去

有野想捐可以FB搵我地香港自由之書阿

[澄清]國難五金課金問題—照舊課！

國難五金專訪 [開鋪事直請留意國難五金FB]

【眾籌】 已集合超過1000名巴絲感想 香港編年史

FB: 國難五金, 香港自由之書

唔洗轉登搞剩係D藍絲廢老亂咁FORWARD FAKES NEWS都睇死佢地

有時真心覺得甲由係讚緊我地俾人踩會四散，散完再聚，打不死，生命力強，適應力又強

你可以將啲後生藍尸腥出去架嘛

攞佢地相去整新acc
放反送中文宣

Cap 圖傳出去

如果一堆假資料充斥
佢地個熱線就會報廢

不停周圍影廢老send過去

你用追故睇下我覆咗幾多次太空卡

推
影番轉頭

哈哈😄正

千祈唔好用自已電話咁白痴
雖然我知一定會有呢d人

自由發揮，玩法各式其式

報返藍絲同老豆搵仔係無用
真係當佢傻唔識分?

撚狗要用太空卡

生命力頑強，核彈都滅唔到，但神憎鬼厭，唔係個個都係星爺和男神會和弓小強做朋友

屌你老母閱讀理解U？

立場姐姐畀人打條片唔該
仲未拉人

話班籃絲示威反政府popo先會理！

總有呢啲天真膠

老媽話係文革手段

佢地有OT出, 輪班

咸濕伯父之後咪打正牌影後生女

文革來了
同志們
辛苦了

可預見實有人用左自己號碼/電話亂SEND野
然後被佢告返刑事恐嚇

用太空卡影返藍屍咪得

依家有14歲少女自願被性侵咁大獲
一定要篤哂啲衰十一既人出黎

你個電話機個ＩＭＥＩ冇變到呢，仲有你係屋企用 wifi 仲大鑊，俾埋屋企個 IP

真係 IP 都唔駛check

真，總有傻鳩會做呢啲野，出面已經有po講緊

send 有隻雀仔跌落水俾佢地聽, 不停loop

買一部Nokia
幾百蚊用到WhatsApp

Wtsapp 有得搵番你電話

Send哂老豆搵仔啲狗仔女比佢地

班狗咁撚樣收證據都得
真係磁能線

全民內鬥
黑暗時代來臨

dehumanisation

種族滅絕第一階段來的，真心唔可以認。

黑警藍絲唔會覺得自己係殺人，只係滅蟲。

Nazi，盧旺達大屠殺都係因為咁。

直到而家，當時執行大屠殺的人仲係認為當年自己唔係殺人，只係消滅害蟲。

解決提出問題的人

呢個真係要

Whatsapp有好多方法爆到到嘅

I think we can report these numbers to Facebook for violating user agreement.

豬閪百格想奶好耐

狂sd msg炸爆佢

正解

WhatsApp 既話
可以用外國漫遊sim 咭
有無手足去完外國但張咭未過期

其實如果乜春都send比佢 佢可以點處理

無錯

收到 影完係咪都send

有個channel 叫仔搵老豆老母

而家平時都係藍絲蝦年青人多
影唔到d咩
其實都係主要針對勇武手足多

舉報黑社會舉報藍蛆暴力

其記得用太空卡
唔好用自己電話號碼

打

字

記

得

一

粒

粒

咁

打

啊

咁更加要以武制暴
打人又好打走部電話都好
唔好再捂住口企定定被影啦
行過見到就主動撞下撕紙狗
快閃無仇報架

總係有呢d傻豬拎自己電話出黎send

真係ip都唔洗check 一搵就搵到你

Tui

千其唔好加晒d電話入補習group

肯撚定喺街見到後生仔/著黑衫/戴口罩/孭背囊就影

啱哂連登仔班冷氣軍屍

咁鐘意fake news

諗清楚要點做先，魯莽壞大事

調返轉，亂影啲藍屍po上去咪係囉…

應該串通左whatsapp啦

影藍絲，話佢支持港獨，要殺警

gay圖gay片五十路

點睇都係藍屍用暴力多d

呢個電話熱線是不會接聽。

一人一張太空卡
炸到佢仆街

黃藍d人唔同樣
好易分得出

唔好用自己電話！
其實最好唔好send嘢，好大陣伏味....

警察會唔會check到你?

全部都唔俾影樣

我地可唔可以照板煮碗做返個報料熱線，專影藍絲呢，以人數黎講，我地一定贏

記住唔好用自己電話，陣間反捉你就大獲

我見到咁多人冒警, 全部都冇帶委任証, 係咪一樣可以報料? 受唔受理先?

將啲老豆搵仔嘅仔仔女女相報上去

你亂send到時對方封鎖你就搞掂啦！

肯撚定跪低左

班狗仔俾老豆搞左咁耐似好想還拖

係街影啲廢老sd過去

老豆搵仔

總之鬥篤就係啦理撚得佢

有無人諗住send啲核突圖比阿sir研究下

破壞電話>私了

好想瘋狂sd d popo大頭去

好

痴撚線依家直程要搞舉報
真係人民鬥人民 痴撚線

HIT AND RUN

當你個whatsapp收到大量資料既時就無症個真確性既存在

呢個app有無用？

有無人諗住影自己藍絲老豆老母

唔好唔記得Facebook
仲有一有廢老挑機 就

開傘阻記者
阻左睇報警
私了整爛藍絲電話

點樣令佢哋受理，你地識點報案

太空卡！

send文宣得唔得？
send 54歲革命天使事件要求徹查！

明顯wtsapp有後門俾警察部門啦

國泰果條雞呀 佢扮緊黃呢

小心人哋玩返你呀！
你唔好係公用WiFi、屋企WiFi、連上台嘅手機玩呀！

搵班藍絲出黎然後屈佢地係黃絲同示威者增加佢地既工作量

Pish

以其人之道還治其人之身
請善用文革熱線去篤警暴藍絲

後生籃絲

支持玩謝佢個系統

報晒之前打人斬人D藍絲先

仲影乜撚野
私了算數

報爆佢部機

帶定普通口罩係身
一見有人影就上口罩大聲屌
其他人一定要過黎幫拖

記撚得唔好計屋企wifi,
用夢遊機，最好同自己個部唔同款
個鏡頭要庶左佢,mic都要封埋
因為警察有程式可以搖控你部機
用完要拎走張sim卡
最安全用薯片袋包到實一實

向白宮聯署，要豬黑伯格向美國政府解釋，點解容許WhatsApp成為極權政府打壓工具

Yes diu

太空卡呀！！！

現場攝影師有無問題

警告，尋晚各區連儂牆被破壞，今日SET10條線方便藍絲報案。

如果大家要重整連儂牆，記得保護自己。

帶口罩，帶電筒，防止影相。

係windows 10 行vpn
裝blue stack
Gen個假IMEI
裝完係android vm 入面裝whatsapp
Reg 太空卡
之後我乜都唔知

會唔會係用黎俾藍絲係有行動期間影鳩手足相 加大班狗嘅database用黎日後辨認手足

驚閪 真電話報撚哂白衫斬人亂開槍嗰啲先

狂send sticker過去推爆佢

一見到打爆佢部電話

不如見到廢老影相 一野撞個去 整跌個電話

正！可將藍屍篤成黃絲！
影連儂牆貼圖去啲numbers又得

暗黑兵法 即刻將仔搵老豆老母啲相send過去

你唔影相唔拍片，邊影到啲狗既殺人證據，手足被捕有時有片可以講到真相有利好多。

Push

易完屈做黃絲

[小心人地sd黎改左名既zip] 驚人！高手自製「解壓縮炸彈」能把 46MB 變 4.5PB

ok wot his

大家鬥督囉，咩事啫

日日send d 早安長輩圖同食物安全啲殘體俾佢啦

千奇唔好send 蓮蓬，核突相

應該調返轉影鳩藍絲去報料

推。

我同學爸爸係警察，個同學晚晚出去放火，等我做好市民舉報佢

太空卡，開左whatsapp之後vpn

講緊打卡，無必要時鳩影嗰班柒頭呀

用textnow 用us number 去開whatsapp 太空卡都慳返

市民鬥市民
文革2.0

自己包實啲啦

自己私了啦 見到藍屍舉機就dump爛佢電話 電話都爛埋咪可以私了

913 各大公園

914 天水圍/ 中學生

915 民陣遊行

本文有d長,阻大家小小時間(內有無知吹水意見). 如有錯誤,請糾正。 不喜請屌,任屌吾嬲。不篤灰不割席
多hi謝個柒婆connect哂全香港人甘關心社會 政治 香港冇得輸

請文宣幫黨鐵做下宣傳,幫佢揚威國際. 黨鐵除左北京 深圳 杭州有鐵路業務外 英國 墨爾本 悉尼等西方國家都有。 黨鐵經常性有訴號故障, 連累市民日常活動, 沒有改善還年年加價 7月至今既惡行大家有目共賭。 1間甘冇良心既公司(受chinazi控制) 點可以系國際上服務廣大市民!另外中國人系外國有開公司做生意,依班無良雇主會扼殺當地人言論自由, 散播白色恐怖 國泰就系1個例子!
文宣組繼續加油吾可以俾班黑心企業 黑警 港共官員 Chinazi 為害人間

前線勇武表現愈來愈好但謹記每次第一,二波衝突後就要散 因為警狗會增援更多狗及部署, 令送頭既人更加多 。而且前線人多 散既時間變小左,可以走既地方又縮窄左。我建議set完路障後,部分人去各區狗屋玩快閃。去狗屋做咩? 狗屋有甘多狗車私人車 千祈吾好掉磚頭 玻璃瓶 破壞公物吾岩嫁(麻煩熟悉車保人士提供資訊, 班狗既私人車非馬路上行駛被破壞有冇得賠) 記得吾好逗留太耐,激嬲佢地又捉吾到人先對我地有利 另外各區市民吾好尊登挑釁班狗,佢地已經失控 連住附近街坊佢地都會照狗衝照捉人 吾好造成不必要傷害,被捕。因為最大得益系佢地, 又可以呃多幾個鐘ot。 依家每次衝擊完班狗都會企系街 黨鐵站附近, 有冇得諗做高空功擊? 掉下野,洗石水(做地盤既可以收集俾大家用) 撚下狗又整污糟佢地成身。 記得吾好系屋企, 自己住果層掉。最緊要系安全地方活動!

各位手足記得搞完事就走,依家玩快閃 突擊先最有效,對前線傷害最小。成日留戀系到同警狗搏火系冇乜作用,好似上面甘講 快閃破壞狗屋,玩下魔法,嚇下班狗仲好。記得叫人留系到果班就系鬼 依家每次都會有鬼系附近。雨季風季已經到左,大家要關好門窗 特別系狗屋同政府部門, 吾好破壞d窗牙,損失好大嫁! 香港靠哂你地吾可以再有甘多人送頭。

林奠個柒婆同狗官縮左好耐水, 我地可以不定時系晚上/凌晨 組隊去佢地屋企附近行山, 跑步叫口號 或靜坐。等佢冇教好訓! 人數吾洗多,吾好破壞同衝擊。

最後最後我地要諗下新戰略 學下烏克蘭 要教訓下班仆街狗, 港共建制狗官同警狗都吾洗客氣。依家休班狗可以帶棍,更加易認到佢地 勇武們可以系各區組成1隊滅狗隊,1有機會就捉9住佢地,打到佢地殘廢 以一儆百(麻包袋果時最好有人睇水, 附近可能有狗扮路人, 死藍絲廢佬阻礙)。橫店都系送頭,點解吾搵時機麻包袋佢地打到佢地入廠出吾返黎 依家每次既對峙吾需要太埋身同持久,因為黨鐵會配合狗停地鐵亂捉人,造成更多市民手足既傷害。所以要玩遠功掉下野就走人。警隊系政府同柒婆既最後防線,我地既目標系警狗,吾好再搞黨鐵之類 以最近例子, 黨鐵1有被破壞就封站,引狗入吾同站留守, 好多行過途人 市民無辜被捉。好多遊行人士要走就好困難!

請警狗吾好再話警察入面仲有咩好人,我地大部分市民都吾會信。如果你系既 請提供畜龍同串串貢既前線名單同個人資料 否則我地系吾撚相信警狗系有好人忍你地班仆街好撚耐 警察就大尻哂咩,除哂gear你咪廢柴1個 下次叫口號除左叫黑社會外, 可以叫警狗要ot 警嫂愛3P

大家集思廣益, 俾下意思 前線先可以不斷改進進步。依場系持久戰, 有排抗爭

五大訴求 缺一不可

呢個一向都係正確做法

TRUE

屌藍絲個個廢中廢老，我哋就後生多，好難屈返轉頭